iphone用whatsapp hang機

近排用whatsapp成日都lag機
打打下字又lag
sd完句訊息又lag
有時會hang到app都彈埋 有冇人知可以點解決

利申: iphone 11 ios 13.1.1

買過部lo

database太大？

定係你An機轉過嚟？

whatapps lag機係咩情況

換11 pro可能會好D

等睇iamwhoami入黎寫essay彈鳩whatsapp叫你用iMessage

點解 哩排backup 唔到

push

傻仔先用iphone
又貴又廢

我之前都係，update左ios就無事

點解你第一句鬧iphone但第二句會講android 嘅特質

死窮鬼

試下del咗個backup再backup 過

垃圾data太多

用家問題

我都咁啊屌，忍左兩個星期，谷鬼氣買左11pro，第二日就一鳩樣，但次數少左。用到好撚燥，仲要用左咁多年，屌

試吓去setting->一般->重設>重設鍵盤辭典
之前部機係咁 以為跌到佢咁hang換咗
點知換新機都係咁
後來見到有個巴打教咁做 就無事了

成個post唯一一個可能有用嘅方法，十幾個reply都係互屌

我都係咁，試過你嗰個方法唔得

我好似係iOS 13之後先係咁

whatapps hang機第一次聽

因為你如果係whatapp 語音輸入過只彈出嚟過一次問你siri權限俾唔俾whatapp 收集，佢個辭典datebase就會lag鳩咗loading再彈app

Notification reply hang機個bug咁多年都冇fix

Tg都彈app